女人真係好難捉摸

是咁的，早兩日lunch搵左個女同事一齊食，本身想帶佢食間日本風木藝裝潢既港式餐廳，咁去到間野門口，我= 女同事=

：你覺得餐牌啲野食岩唔岩心水？
：好似麻麻地，有冇其他選擇？
: 咁...err...有既，附近有間餐廳係類似蕃X門食蕃茄湯底既...
：正喎，我想食好耐，果到既蕃茄湯好濃好足料，但要入到大埔食太遠喇，不了。
：好，就咁話。

轉個頭行多2個街口就到左，終於坐定定叫餐喇。
：嗱，我食開呢個特餐，A拼B拼C再揀湯底，蕃茄或者豬骨湯底...
：(諗左一陣）我想試下豬骨湯底...
：你唔係話想食蕃茄湯好耐既咩 ？行左咁耐先黎到
：因為我見冇其他人叫豬骨底，咪想試下囉
：喔喔 冇所謂啦，你喜歡啦 你真係好難捉摸啊
：係咁嫁啦

等左一陣就上左餐。
：我個豬骨湯無乜味，可唔可以"不"下你啲蕃茄湯試下？
：好喔，梗係得啦

之後佢仲唔小心將啲蕃茄湯整污左自己條裙，又同我講佢食野成日都唔小心整親自己 我遞上張紙巾比佢，點點頭微笑，然後默默進餐

：女人真係好難捉摸
：有女肯同你個毒拎一齊食野汁到喇，仲想點

之後佢仲唔小心將啲蕃茄湯整污左自己條裙，又同我講佢食野成日都唔小心整親自己 我遞上張紙巾比佢，點點頭微笑，然後默默進餐

性暗示

1999

係現場感受唔到

sry for 1999 lo

樓主一定毒到仆街

樣唔毒 性格毒